浸大雷射筆：其實我覺得可以透過民事索償告非法禁錮 (false imprisonment)

擺明冇原因去捉住人，刑事檢控如果係差人擺明佢哋就唔會做嘢，唯有靠法援民事索償... 告返10/20 萬都好

一定唔可以比d狗亂咁嚟！！

推到4黑狗坐10碌

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

民事賠償啲錢咪又係納稅人出

D狗糧都係納稅人出....

其實告意圖謀殺點睇？叉頸wo而家

意圖謀殺呢，係刑事罪⋯⋯差唔多99%都係DOJ 告/落charge，同埋要啲狗去查....

但係佢本身咁樣傷人就一定可以民事佢去賠償.... 如果事主本身冇收入冇積蓄可以搵法援

四隻休班警犬周圍咬人

其實我搞唔清楚係休班定係on duty, 如果係休班警員不是執行職務的話，可以告他們個人... 佢哋有收入來源應該陪得起...

想問休班警 便裝 未出示委任證可否查閱身分證
如果無出示委任證 我憑咩相信佢地係警察
仲有 果四隻警犬有使用武力 係咪可以告佢地

再講法治真係冇意思，612冇舉旗射頭，到而家都未處理啦

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

如果係休班不是執行職務，我唔覺得佢哋有權去查人身分證，（因為不是當值的警員其實也只是一個普通人）如果係便衣，佢拒絕出示委任證你根本不需要配合調查因為你不能確定佢嘅身份....

如果有使用武力我覺得尤其是而家要入醫院仲要有相影到佢义人條頸我覺得民視索償機會好大....

如果而家唔係黑警，一定刑事！！

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

其實民視索償，同doj告佢上法庭是不一樣的...

因為民事是受害者可以自己提出，刑事犯罪是狗+doj....

最後都係交唔交人既問題

如果係民事的話就不關交不交人事，而係睇吓個官覺得佢有冇owe u duty of care...

我指佢都要肯去俾人審

如果他不上庭的話，法官可以根據原告提出的證據做判決

Pushhh

721

好！

我理撚得法律依家係唔係死撚左，告一定要告喇，任何可以搞到政府既都要做，同埋要警告班狗仔講出左咩事係你哋自己揹 同埋一個唔好彩，真係庭上面爆左係搵狗仔隊跟佢既話再砌佢既話，敢已經係一個正式record ，海外同本地文宣都大把野講

係呀而家佢哋確認咗改日啲狗唔係當更，係休班，所以一定係告佢個人